全球暖化真係得啖笑

好撚凍